# translation of messages.po to Chinese Simplified
# Copyright (C) 2003 GONICUS GmbH, Germany
# This file is distributed under the same license as the GOsa2 package.
#
# Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>, 2007.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: messages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-04-03 16:01+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2007-06-03 12:27+0800\n"
"Last-Translator: Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <zh@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:98
#, php-format
msgid "Include data from %s days in the past when creating free/busy lists"
msgstr "当创建 free/busy 列表，包含自过去 %s 天以来的信息"

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:103
#, php-format
msgid "Warn users when using more than %s%% of their mail quota"
msgstr "当用户邮件空间占用超过 %s%% 时警告用户"

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:180
msgid "Internal error"
msgstr ""

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:180
#, fuzzy
msgid "Kolab account does not exist!"
msgstr "Kolab 账号"

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:184
#: personal/connectivity/kolab/class_kolabAccount.inc:171
#: personal/connectivity/kolab/class_kolabAccount.inc:179
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:184
msgid "hostname"
msgstr ""

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:194
#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:210
#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:352
#: personal/connectivity/kolab/class_kolabAccount.inc:339
#: personal/connectivity/kolab/class_kolabAccount.inc:476
msgid "LDAP error"
msgstr ""

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:263
#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:265
#, fuzzy
msgid "Future days"
msgstr "功能"

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:269
#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:273
msgid "Quota"
msgstr ""

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:271
msgid "Please choose a value between 1 and 100 for Quota settings."
msgstr "请选择一个介于 1 到 100 的数字作为 Quota 设置。"

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:277
#, fuzzy
msgid "Privileged networks"
msgstr "SMTP 授权网络"

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:369
#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:380
#, fuzzy
msgid "Kolab mail service"
msgstr "添加 Kolab 服务"

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:379
#: personal/connectivity/kolab/class_kolabAccount.inc:5
#: personal/connectivity/kolab/class_kolabAccount.inc:512
msgid "Kolab"
msgstr "Kolab"

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:380
#: admin/systems/services/kolab/servkolab.tpl:39
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:388
#: admin/systems/services/kolab/servkolab.tpl:9
msgid "Postfix mydomain"
msgstr "Postfix 'mydomain'"

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:389
#, fuzzy
msgid "My destination"
msgstr "目标"

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:390
#: admin/systems/services/kolab/servkolab.tpl:27
msgid "Cyrus admins"
msgstr "Cyrus 管理员"

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:391
#, fuzzy
msgid "FTP FreeBusy service"
msgstr "HTTP FreeBusy 服务（旧）"

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:392
#: admin/systems/services/kolab/servkolab.tpl:171
msgid "SMTP privileged networks"
msgstr "SMTP 授权网络"

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:393
#, fuzzy
msgid "Enable virus scan"
msgstr "启用邮件扫描"

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:394
#, fuzzy
msgid "Relayhost"
msgstr "发行"

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:395
#: admin/systems/services/kolab/servkolab.tpl:202
msgid "Enable MX lookup for relayhost"
msgstr "启用中继主机的 MX 查找"

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:396
#, fuzzy
msgid "HTTP FreeBusy service"
msgstr "HTTP FreeBusy 服务（旧）"

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:397
#, fuzzy
msgid "Allow unauthenticated free busy"
msgstr "允许不登录下载 Free/Busy 信息"

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:398
#: admin/systems/services/kolab/servkolab.tpl:223
msgid "Accept Internet Mail"
msgstr "允许 Internet  邮件"

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:399
#: admin/systems/services/kolab/servkolab.tpl:68
msgid "IMAP service"
msgstr "IMAP 服务"

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:400
msgid "kolabFreeBusyFuture"
msgstr ""

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:401
#: admin/systems/services/kolab/servkolab.tpl:48
msgid "POP3 service"
msgstr "POP3 服务"

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:402
#: admin/systems/services/kolab/servkolab.tpl:78
msgid "IMAP/SSL service"
msgstr "IMAP/SSL 服务"

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:403
#: admin/systems/services/kolab/servkolab.tpl:58
msgid "POP3/SSL service"
msgstr "POP3/SSL 服务器"

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:404
#: admin/systems/services/kolab/servkolab.tpl:88
msgid "Sieve service"
msgstr "Sieve 服务"

#: admin/systems/services/kolab/class_servKolab.inc:405
#: admin/systems/services/kolab/servkolab.tpl:129
msgid "Quota settings"
msgstr "Quota 设置"

#: admin/systems/services/kolab/servkolab.tpl:6
msgid "Generic"
msgstr "通用配置"

#: admin/systems/services/kolab/servkolab.tpl:18
msgid "Postfix mydestination"
msgstr "Postfix mydestination"

#: admin/systems/services/kolab/servkolab.tpl:98
msgid "FTP FreeBusy service (legacy, not interoperable with Kolab2 FreeBusy)"
msgstr "FTP FreeBusy 服务 （过时的，不能和 Kolab2 FreeBusy 互操作）"

#: admin/systems/services/kolab/servkolab.tpl:108
msgid "HTTP FreeBusy service (legacy)"
msgstr "HTTP FreeBusy 服务（旧）"

#: admin/systems/services/kolab/servkolab.tpl:118
msgid "Amavis email scanning (virus/spam)"
msgstr "Amavis 邮件扫描 (病毒/垃圾邮件)"

#: admin/systems/services/kolab/servkolab.tpl:147
msgid "Free/Busy settings"
msgstr "Free/Busy 设置"

#: admin/systems/services/kolab/servkolab.tpl:153
msgid "Allow unauthenticated downloading of Free/Busy information"
msgstr "允许不登录下载 Free/Busy 信息"

#: admin/systems/services/kolab/servkolab.tpl:176
msgid "Hosts/networks allowed to relay"
msgstr "允许中继的主机/网络"

#: admin/systems/services/kolab/servkolab.tpl:181
msgid "Enter multiple values, seperated with"
msgstr "输入多个值，分隔符为"

#: admin/systems/services/kolab/servkolab.tpl:194
msgid "SMTP smarthost/relayhost"
msgstr "SMTP smarthost/relayhost"

#: admin/systems/services/kolab/servkolab.tpl:207
msgid "Host used to relay mails"
msgstr "中继邮件使用的主机"

#: admin/systems/services/kolab/servkolab.tpl:231
msgid "Accept mail from other domains over non-authenticated SMTP"
msgstr "允许从其他未认证 SMTP 发送邮件"

#: personal/connectivity/kolab/class_kolabAccount.inc:6
#, fuzzy
msgid "This does something"
msgstr "******"

#: personal/connectivity/kolab/class_kolabAccount.inc:171
msgid "Mail address"
msgstr ""

#: personal/connectivity/kolab/class_kolabAccount.inc:179
msgid "Primary mail address"
msgstr ""

#: personal/connectivity/kolab/class_kolabAccount.inc:204
msgid "Always accept"
msgstr "总是接受"

#: personal/connectivity/kolab/class_kolabAccount.inc:205
msgid "Always reject"
msgstr "总是拒绝"

#: personal/connectivity/kolab/class_kolabAccount.inc:206
msgid "Reject if conflicts"
msgstr "如果冲突拒绝"

#: personal/connectivity/kolab/class_kolabAccount.inc:207
msgid "Manual if conflicts"
msgstr "如果冲突手工解决"

#: personal/connectivity/kolab/class_kolabAccount.inc:208
msgid "Manual"
msgstr "手工解决"

#: personal/connectivity/kolab/class_kolabAccount.inc:256
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: personal/connectivity/kolab/class_kolabAccount.inc:351
#: personal/connectivity/kolab/class_kolabAccount.inc:354
#, fuzzy
msgid "Free Busy future"
msgstr "自由使用的信息"

#: personal/connectivity/kolab/class_kolabAccount.inc:359
#: personal/connectivity/kolab/class_kolabAccount.inc:362
#, fuzzy
msgid "Free Busy url"
msgstr "自由使用的信息"

#: personal/connectivity/kolab/class_kolabAccount.inc:376
#, php-format
msgid "The invitation policy entry for address '%s' is not valid."
msgstr "地址 '%s' 的邀请策略条目无效。"

#: personal/connectivity/kolab/class_kolabAccount.inc:384
#, php-format
msgid "There's no mail user with address '%s' for your invitation policy!"
msgstr "没有针对您邀请策略的地址为 '%s' 的用户！"

#: personal/connectivity/kolab/class_kolabAccount.inc:513
#, fuzzy
msgid "Kolab account settings"
msgstr "Kolab 账号"

#: personal/connectivity/kolab/class_kolabAccount.inc:513
#, fuzzy
msgid "Connectivity addon"
msgstr "互联"

#: personal/connectivity/kolab/class_kolabAccount.inc:517
msgid "My account"
msgstr "我的账号"

#: personal/connectivity/kolab/class_kolabAccount.inc:522
msgid "Free busy future"
msgstr ""

#: personal/connectivity/kolab/class_kolabAccount.inc:523
#, fuzzy
msgid "Mail size restriction"
msgstr "邮件传递列表"

#: personal/connectivity/kolab/class_kolabAccount.inc:524
#, fuzzy
msgid "Free busy information"
msgstr "自由使用的信息"

#: personal/connectivity/kolab/class_kolabAccount.inc:525
#: personal/connectivity/kolab/kolab.tpl:51
#: personal/connectivity/kolab/kolab.tpl:63
msgid "Delegations"
msgstr "代理人"

#: personal/connectivity/kolab/class_kolabAccount.inc:526
#: personal/connectivity/kolab/kolab.tpl:119
msgid "Invitation policy"
msgstr "邀请策略"

#: personal/connectivity/kolab/kolab.tpl:3
#: personal/connectivity/kolab/kolab.tpl:43
msgid "Kolab account"
msgstr "Kolab 账号"

#: personal/connectivity/kolab/kolab.tpl:4
msgid ""
"The kolab account is currently disabled. It's features can be adjusted if "
"you add a mail account."
msgstr "当前 kolab 账号已经禁用。如果您添加一个邮件账号，可以调整这个功能。"

#: personal/connectivity/kolab/kolab.tpl:83
msgid "Mail size"
msgstr "邮件大小"

#: personal/connectivity/kolab/kolab.tpl:87
msgid "No mail size restriction for this account"
msgstr "该账号邮件大小不受限制"

#: personal/connectivity/kolab/kolab.tpl:95
msgid "Free Busy information"
msgstr "自由使用的信息"

#: personal/connectivity/kolab/kolab.tpl:98
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: personal/connectivity/kolab/kolab.tpl:107
msgid "Future"
msgstr "功能"

#: personal/connectivity/kolab/kolab.tpl:112
msgid "days"
msgstr "天"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "添加"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "保存"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Future days in Free/Busy settings must be set."
#~ msgstr "Free/Busy 设置中的未来日期必须设置。"

#~ msgid "Future days in Free/Busy settings must be a positive value."
#~ msgstr "Free/Busy 设置中的未来日子必须是一个正数。"

#~ msgid "The given Quota settings value must be a number."
#~ msgstr "提供的 Quota 设置必须是一个数字。"

#~ msgid "Future days must be a value."
#~ msgstr "未来日子必须是一个值。"

#~ msgid "No SMTP privileged networks set."
#~ msgstr "没有设置 SMTP 授权网络。"

#~ msgid "Removing of user/kolab account with dn '%s' failed."
#~ msgstr "删除 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号失败。"

#~ msgid "Saving of user/kolab account with dn '%s' failed."
#~ msgstr "保存 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号为空。"

#, fuzzy
#~ msgid "Removing host entry from system server/kolab with dn '%s' failed."
#~ msgstr "删除 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号失败。"

#, fuzzy
#~ msgid "Saving system server/kolab with dn '%s' failed."
#~ msgstr "保存 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号为空。"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot add invalid mail address!"
#~ msgstr "您正在添加一个无效邮件地址"

#, fuzzy
#~ msgid "Primary mail address already in use by another user!"
#~ msgstr "此共享目录的主要邮件地址"

#~ msgid "The value specified as Free Busy future needs to be an integer."
#~ msgstr "Free Busy 功能设定的值必须是个整数。"

#~ msgid "The value specified as Free Busy Information URL is invalid."
#~ msgstr "提供的 Free Busy 信息 URL 无效。"
